\beginsong{Amore grande mio}[by={O. Veroli}]
\transpose{+2}
\preferflats

\beginverse*\nolyrics
\[F | A- | D- | C] \rep2
\endverse

\beginverse
\[F]Qui, \[A-]
dal \[D-]mio balcone \[C]guardo
la cit\[F]tà \[A-]
un \[D-]fiume di per\[C]sone
se ne \[B&]va
la voglia \[G-]{di andar via}
mi \[C]tiene ancora compagnia.\[//]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Tu,
puntuale ad aspettarmi
già sarai
confusa in mezzo al solito
via vai
\chordson
amore \[G-]grande mio \[B&]
nel \[C]fondo dei miei occhi
c'era \[F E& D- C]Dio.
\endverse

\beginchorus
\[B&] Solo seguirò
il cammino \[D-]dei sentimenti \[F]miei,
\[C-] forse incontre\[7/B&]rò
strade polve\[E&]rose
ma io trove\[F]rò anche le rose.
\chordsoff
Quanto spazio c'è
nella mente mia, quanta poesia
primavere che
darmi tu non puoi
amore grande mio questo è l'addio.\medskip
\endchorus
\beginchorus
\[D-]Io ti ho amato sai
e come \[A&]te nessuna \[G]mai,
\[C-]ma, i miei pensieri
corrono \[E&]già veloci \[F]come levrieri.
\endchorus
\beginchorus
\[B&] Amore \[7/A&]grande \[E&/G]mio,
or\[C]mai questo è l'ad\[F]dio.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse\chordson
per \[D-]quante volte \[C]l'ora
\chordsoff
guarderai
e un brivido di freddo
sentirei
perdono amore mio,
se il tuo dolore l'ho voluto io
\endverse

\beginchorus
Solo seguirò
il cammino dei sentimenti miei,
forse incontrerò
strade polverose
ma io troverò anche le rose.\medskip
Io ti ho amato sai
e come te nessuna mai,
ma, i miei pensieri
corrono già veloci come levrieri.\medskip
Amore grande mio,
ormai questo è l'addio.
\endchorus

\endsong
